陳帆：調動其他運輸機構加強服務 (08:37)

港鐵荃灣線、觀塘線及港島線今早同時發生信號系統故障，列車服務大受影響，整體行車時間預計各自要額外40分鐘，列車維持有限度服務。運房局長陳帆今晨出席港台節目時表示，今早已與港鐵及運輸署聯絡，當局了解情況後，已調動其他公共交通運輸機構加強服務，以紓緩交通延誤的影響，而港鐵現時正調查信號故障成因，並全力搶修，以求盡快恢復正常。

被問及局方如何看待及解決港鐵故障延誤日益頻繁問題，陳帆指要理解港鐵在香港公共交通運輸扮演一個非常重要角色，每天使用公共交通工具的1200萬人次中，港鐵佔了500多萬，導致港鐵任何延誤都會影響市民出行。因此港鐵本身已有多方面應變措施，亦有資產管理系統作維護更新，局方也會繼續加強監管和與港鐵溝通。

至於如何加強監管，陳帆強調每次發生不同事件，局方都會向港鐵嚴肅跟進，以尋求港鐵有何改善空間。

醫好你個光頭先啦
睇下googlemaps都知路面塞死曬啦
調動直升機？

已調動打工仔早出門

調動多D車增加路面負擔

大約9:50 既Google map 加強其他服務就有用?

屌乜撚呀 幾點呀？

至於如何加強監管，陳帆強調每次發生不同事件，局方都會向港鐵嚴肅跟進，以尋求港鐵有何改善空間。

咁個進步空間都好撚大喎！
每次都嚴肅跟進，都仲可以搞撚到咁！

條路就得咁多

要求出動解放軍專車接送返工... 香港人要準時返工呀

出行

啊你老味
幾點呀
你依家話用光頭念力疏導都得啦
都返哂工啦
屌你光頭